上次女FA爆眼入機場 今日實彈射心口 唔係咩都唔做？

開放討論

1/10

推

push

Tuiiii

2/10

返工囉。

今日都斷晒交通，以後都只可以分區集會。